---
date: 2012-08-01
title: Okular 0.15 yayımlandı
---
Okular'ın 0.15 sürümü KDE Uygulamaları 4.9 sürümü ile birlikte yayınlandı. Bu sürüm açıklama notlarını PDF belgelerinde saklama, PDF videoları için daha fazla destek, her sayfa için birden fazla yer imi ve bazı diğer ilerlemeler içeriyor. Tam olmayan hata ve özellikleri  <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.9.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a> içerisinde bulabilirsiniz. Okular 0.15, Okular kullanan herkes için önerilen bir güncellemedir.

